點解巴膠咁鐘意巴士？

有無人理性分析下
點解一部運豬車會咁多人鐘意？

成班毒撚冇野寄託
多數都係班失敗人仕

你溝到女就去玩女啦
會去影巴士咁on9咩

諗唔明

有錢就鍾意；冇錢就輔導（轉行糊口）

所以上連登
利申非巴膠

飛機膠>鐵膠>巴膠

無得解 正如有人中意做偽娘

班巴膠得淡笑

屌過死氣喉番唔到轉頭

鐘意巴士都屌？。樓上有冇撚野？

其實同有人鍾意高達 鐵路 軍事果d野既人差唔多
有人會完全無興趣 但有人會係到瘋狂研究,擺到成屋都係模型 外人好難理解

有意鍾意玩腳，但會比人標籤變態

咁要睇埋結果係邊啲人鍾意多同點鍾意法喇
係有軍事迷著到成身gear之類
但有幾何好似啲死巴膠咁又棟雪糕桶載車
又喺馬路追車

死巴膠好多都係智力有問題
成日大聲嗌圍威喂 以為自己好型